20K樓下買相機連鏡你會買乜??

你會選乜?

6D2+2470
19980$

Leica m3 + 50lux v.2

+1

你靠害喎

有乜問題？

冇

Overpriced

d750 kit

Leica m4 + 35 summicron (七妹）